【一人一句歌詞】睇得明歌詞係一件好恐怖嘅事

以前細細個覺得旋律幾好聽就會狂loop
而家大個咗突然感受到啲歌詞原來咁入心入肺
成長真係好可怕

大家都吃著聊著笑著 今晚多開心
最角落裡的我 笑得多合群
盤底的洋蔥像我 永遠是調味品
偷偷的看著你 偷偷的隱藏著自己

起晒雞皮

不喜勿插，get錯都唔好插

'Cause I'm a motherlover, you're a motherlover
We should fuck each others mothers, fuck each others moms

人所謂熱情流露 最終亦為一抱
不擔心變數 不必計數
沒有呼吸的你最易抱

對唔住 走先 原來搭錯線

要轉去時事台了

就算你早有別人 無礙我爭取夢中人
扶搖直上 高到共你能擁吻
別說到太高深 能自願便相襯

一世即將過半 才華竟早已入了棺
有天才 為何我們卻是無後半

原來過得很快樂 只我一人未發覺

每年這天記得再流淚

我要追 離棄世界亦要追

大家都有過一段刻骨銘心嘅過去 證明大家都成長左好多

越渴望見面然後發現

其實有幾難明

屌你老母唔係字面意思

唔係字面都唔難明啦巴打
洋蔥呢首歌已經畫出腸啦喎

自己經歷過又係第二樣野

講分開 可否不再用憾事的口吻
習慣無常 才會慶幸
講真 天涯途上 誰是客
散席時 怎麼分

There’s no such thing as broke and handsome